呢間網店算唔算就嚟成為最強大網店？

一有紅嘅靚女kol就比佢吸晒

呢條女咁想紅
係網店搵佢定佢搵網店都唔知
話唔定係佢上四個channel合作見到ca姐就傾傾下入埋間網店

今次又自薦?
不過佢紅得遲
如果唔係我覺得yolo都會有佢份

又係幾靚

純講樣真係唔錯

serco d model正多多聲

好普通

咁耐先得個4個model
睇黎好快收皮

而且唔夠紅

ca姐 yoyo Sarah santis完勝

蘇菲都冇就知你好打極有限

太多女記唔哂

成個雪炫咁